將計就計 明日票站民調應對策略

請大家投完票之後，有理無理都同票站民調機講已投民建聯

佢地拎完啲數據會拎返去比上頭分析
再出動一車車廢老係補票

如果大家亂咁up，係咪都答佢已投民建聯
仲要七情上面咁答佢支持止暴制亂
將會可以好有效咁廢佢地武功

push

重要策略 請廣傳

香城online玩家大型活動 投票Challenge

push

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

只要亂咁比啲數據佢地
我地就好大機會可以打殘民建聯

一定

其實我講得啱唔啱？

我自己覺得應該有用

推

"...民調表示全部市民支持建制..."

政府順勢幫你換晒淫賤聯既票

唔答就算了

拉啦

唔需要咁弱智
配合政府種票

要好戯d，等人信到十足
投票之前練下

從來都唔會有人信依啲民調

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

拉你老母

我投完本土泛民再話比佢聽我投左比民建聯

點樣係配合種票？

正解

比本土、泛民 一票不投民建聯

好重要 求廣傳

聽日係票站咪答投左民建聯！！！！

佢論述得唔錯
不過同答投左民建聯無乜衝突

我意思係配合埋佢講既野一齊做

準備好fake profile